普通salon剪唔剪到油頭?

barber shop D人個個紋晒身 驚驚

驚乜

每次講油頭都一定要睇呢條片

同禿頭有咩分別

我都係 額高剪唔到油頭

橙 留返陰好唔好啲

其實咪都係髮型師 可能個兩者手法,Style係唔同

Salon一樣可以剪到Pompadour, Side Part, Quiff個堆頭

係睇你最後同個個人夾出黎既成果 滿唔滿意唧

夾出黎意思即係你要同個髮型師溝通 你究竟想要係點樣既油頭

而唔係講完想剪油頭 佢唔知你把尺係邊 求奇幫你整個Pompadour又鬧人剪得差唔識剪

直接俾相佢睇先再大概講下 係咪最好 ?
點知佢識唔識剪呢類髮型 陣間佢整條火車軌出黎點算

比相佢睇然後問下佢既意見

因為每個人面型, 髮質, 頭髮生長方向都唔同

就算你叫佢跟足張相剪出黎, 最後佢gel定你gel既成果都可能有出入

一黎比得張相既model 人地幫襯既係最top個堆salon/barbar

二黎髮質厚身既人睇落去個頭濃密d 挺身d, 同埋髮色唔同都會影響個效果

我諗相對百零蚊以上既髮型師都應該有返咁上下既質素

萬一你覺得佢剪得唔對路, 或者佢已經拎起個刨想起條路軌出黎

你咪直接開聲, 又唔洗即刻問候人地, 講下你跟住想點剪

TLDR: 每個人髮質唔同, 邊剪邊同個髮型師傾

多謝巴打詳細回覆

其實因為我剪開果間係百零蚊細鋪仔 得個老細會剪髮 都俾佢剪左好多年

但油頭style我真係未試過剪 唔知佢剪出黎會點

油頭最難做到只係產青個部份炸嘛
用較剪fine touch 可以仲靚 手工更小巧啦